[歇後語]後段係狗屁不通，前段係...

陳詠謙填詞

陳詠謙填詞，狗屁不通